突發 馬雲又比Solomon Yue 盯上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

關我地撚事咩
佢又無份搞鳩香港

馬雲收左皮啦
賺咁多錢都唔整個外國國籍... 真係抵死

竟然冇？

不過佢要到總有國家會雙手奉上

馬雲愛國嘛 可惜國家愛佢間公司多D

間公司都係國家嫁

公司係國家都算 一陣連條命都要埋就慘

Solomon:首先佢係一個黨員